見到好多MK情侶買 月光寶盒$1600

宜家好似好潮咁，個個爭住買來做潮童，唔怪得黃金啲黑店長開長有

我都想買，只係 想玩番d舊game
但真係唔會係黃金買，係淘寶貨6**幾蚊人仔貨

幾舊水 淘寶有啦

係咪嗰部有好多紅白機Game唔知幾多in one 嗰部?

原來有咁撚多GAME
唔知開機快唔快，好似好正咁

有另一部話兩萬幾隻game, 有埋nds, ps既game
問佢有無game list又話不能盡錄
買返黎一陣得一百隻game重複到兩萬隻點算 好似gameboy老翻幾百合一咁
好想玩鬼武者呀

笑死我

咁多拳王

玩過 亦打開過入面黎睇 好雞

激動d玩 唔會長命

有 delay 架喎，點打拳皇

港女會鐘意呢D支那野?
聽個名都覺得柒

你又啱喎
啲幾百合一多數呃人

真係全部唔同game 黎
利申 老母買左

懷舊懷全套，重複幾百合一都係懷舊之一

冇得save

呢d一部野又好多game係十幾年前已經有啦
不過以前係世嘉任天堂

屌我仲記得以前餅72合1
第一隻game係mario
第二十三隻game又係mario
玩到去六十幾又係mario

但個色調會唔同左

係 super mario, 超級瑪莉奧, mario, 瑪莉奧先生

自己整部 raspberry pi 玩

蝗